# IMT3881 2018 Prosjekt
## test 123 test
## test 2 123
## Praktisk gjennømføring

* Lag en _fork_ av dette repoet. Sørg for
    - at det forkede repoet er privat
	- at rettighetene arves fra dette repoet
* La både kode og rapport bo i repoet under katalogene _src_ og
  _rapport_.
* Sørg for jevnlige commits. Dette dokumenterer arbeidsprosessen.
* Levér inn rapport som PDF i Inspera. PDF-en må inneholde URL-en
  til repoet.

## Oppgave

Se oppgavebeskrivelse i katalogen _oppgave_.
